知唔知點解班黑警咁落力

而家班黑警仲係“被動式“去打人
條例一過咗，我好驚發夢個陣無犯過事都被人拉 (原因可能係睇你唔順眼)
權力愈大就愈容易被濫用
大家估下有咩人想獲得更大嘅權力

唔好再講乜乜無得選擇，已經好克制
我哋唔係盲，咁多隻眼睇住發生咩事

”你哋“一定有Mon post
諗一諗值唔值得繼續幫班癲佬
諗一諗自己又可以做乜
人係唔應該淨係得工作，仲有生活同良知